懷疑我老公出面有第二個。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

佢唔肯飲我煲嘅湯

0分。。

倒哂落廁所？

羊ching。。。。

你隻羊搵咗個好過你既主人

以上為會員羊咩1234bb個樣，佢住樂富公屋，讀緊poly top up 應該同n 展有關既科目, 未來想入行做n 展。
佢係狗公來，周圍r 女揾水吹揾痕r，利用食物同佢隻公仔同絲打們打開話題，以減低佢地既介心。另外從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打絲打同n 展界師兄小心呢條友

請善用起底功能

係都改個名先出post啦
而家連登邊個唔識你

扮緊肥絲啲咩男朋友點點點嘅post？

佢有一個分身，大家可以幫手揾下

屌你老濛